大埔巴士車禍應由「佔中」查起

專欄作家屈穎妍於《頭條日報》專欄談及大埔巴士19死奪命車禍，稱應由2014年的「佔中」查起。

專欄題為＜金鐘的蝴蝶與大埔的龍捲風＞，屈穎妍提及「蝴蝶效應」，認為由法官領導的獨立調查委員會，應由2014年「風馬牛不相及的佔中事件」查起。

她解釋，「佔中」打開了「潘多拉盒子」，釋放了人的獸性、罪惡心，「自從那年開始，香港原本的投訴文化變本加厲，人們一不如意，就兇人、罵人、影你相、撩交打，以人權、私隱、公義為藉口作惡，罵人打人」。

屈穎妍形容「佔中」是「拍翼蝴蝶」，大埔車禍就是「龍捲風」，「於是，遲開車的司機，受千夫所指；忍無可忍的車長，以油門和軚盤報復，最後，兩敗俱傷」。

肯定係佔中嚇到佢變左弱智 佔中可恥